★今日穾然收到gmail和yahoo要求改密碼通知！

關唔關選民登記洩漏事？

以前未試過！

好彩我有雙重認證

樓主Gmail又好Yahoo mail又好，咪又係得幾張游B圖，有撚嘢睇咩

random hack

email用來收forum會員認證 only

only me

我都掌握到你個人資料